有時係街見d好正ol，唉真係好正，但又心知同佢一齊盞沾污佢

講多次
真係好正
俾着之前既我
（其實而家都係）
一定雞蛋裏挑骨頭
好似
個妝花得滯
對鞋柒左少少
highlight金左少少
但其實個心係真係覺得好撚正
只不過明知自己溝唔到
夾硬說服自己
挑都唔係好正啫
一般貨色
等自己唔好再糾纏係一條女度
等自己move on
但而家諗返
真係唔可以再呃自己
係真係好正
可能聽日就刁淡
過多一頭半個月就唔記得
但而家既我
如果你問我點諗
而我又老實答你既話
可以平心靜氣同你講
好憎自己唔夠高
好憎自己樣唔得
好憎自己窮
好憎自己冇事業
好憎自己有肚腩
好憎自己做乜都嘥氣
總之好憎自己係自己
恨自己既存在
講到尾
可能我想要既唔係女人
係每次見到正女
就恨自己
無論幾努力
付出幾多
就算世上所有男人都想擁有既女人
肯接受我
無條件錫我
就算佢唔介意
我介意
好似無時無刻
都聽到身邊人
係個心度笑出黎
打從心底睇我唔起
但又要保全條女面子
世上有幾多祝福係真心

10...
我都係唔數啦!直接
屌你老母!

唔好成日發癲啦 A0死毒撚日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街？ 隱青果堆？

正唔正都唔關你事啦，睇下咪算囉，重FF同到人一齊會點點點....

未必冇機會既，唔係個個女仔貪錢

洗唔洗咁？感情呢d無得勉強，有就有，無都係無，不如將d拎黎做其他野啦

街上見到嘅女都可以ff到咁癲

好似有啲明 但你又的確好癲
人地靚唔靚 關你鬼事 做好自己好過